驚獅鳥失去國際支持嘅人，新疆咁多單恐襲案，失去左支持未

人地喺地鐵斬人，然後被中共文宣瘋狂抺黑。基本上你喺bbc/cnn comment session提起新疆集中營，班中國人就會用新疆恐襲黎反駁你。但點解恐襲左咁多單，都未失去過國際支持？

西方國家官員有自己情報網，好明顯對方知道民族清洗係因，恐襲反抗先係果，。西方傳媒都明白事情嘅root cause係邊，唔會因為民眾暴力反抗而淨係focus報導事情表面經過。

獅鳥會唔會令到我地失去國際支持？我話唔會。因為大家都係出師有名。我地應該係文宣宣傳點解要獅鳥，而唔係停止獅鳥

pish

push

不是獅鳥，是自衛

暴政只能用對等嘅暴力解決

因果由天

講得好

唔好傻啦鬼佬示威暴力過香港一百倍啦

左膠最鍾意睇人捱打

推

總之要有原則地以武制暴啦

之前有個法國人話，如果真係要爭取民主，掟氣油彈算得係咩

烏克蘭都有好多獅鳥畫面

對接受過爭取民主歷史教育嘅西方民眾黎講，只要你出師有名（為自由，為民主），你嘅武力自衛/出擊，只會係勇氣嘅表現，只會展現到你肯為自由而付出高昂代價，而唔會係一個只求破壞嘅暴徒。

新疆不嬲係無人理
香港有咁多頭版係因為香港重要過新疆
但係頭版寫咩你控制唔到
淨係寫increasingly violent都幾礙眼

連登冷氣軍師：

連fb呢啲落後區都一面倒多謝琴晚英勇保護街坊嘅元朗自發民安隊

想講番新彊點解搞左咁奈都冇被西方大力支持，直至出哂事先咁大反應。
新彊個case的死因西方民眾對Muslim反感好大，所以新彊再殘暴都冇人大大聲支持。
背景係當時ISIS大力支持新彊，同時ISIS話好多法國同英國的恐襲係佢地做的。導致當時好多人見到Muslim被中國人打壓甚至覺得係好事，忽略左呢個教係全世界第三大教派。
事實係連當時好多islamic world的國家都冇對中國有任何批評，除左Turkey。
所有當時Ugyhers俾中國的fake news打到死下死下，同時因為網絡封鎖好難揾人救。
上面都係以我記憶唸番出來的。

唔係話自大，無視現況
只係之前已經印證左
家就算踩過少少暴力條線，社會都係默許
政府用字都只係強烈讉責，連個'最'字都冇用
對面都試緊我地可以做到邊

社會接受能力而家仲前過勇武